林鄭擬封連登TG重創港譽

林鄭擬封連登TG重創港譽

傳林鄭月娥有可能短期內推《緊急法》，矛頭直指社交平台。中通社

【動用緊急法】

【本報訊】特首林鄭月娥無視國際壓力火上加油，放風港府擬引用《緊急情況規例條例》平定香港亂局，昨日更有報道及消息指，政府有可能在短期內動用《緊急法》，矛頭直指互聯網。自由黨黨魁鍾國斌昨日在電台節目中警告政府，一旦動用《緊急法》，後果可能比示威行動更嚴重，有可能出現大規模撤資。香港互聯網供應商協會昨晚發緊急聲明，指封網將終結香港開放互聯網時代，令國際企業不再在港投資，資訊科技界議員莫乃光亦指，技術上很難針對連登、Telegram進行封鎖，但只要政府一提「封網」，「講吓都好大侵害」，勢必重創外資對港信心。

記者：呂浩然 陳玨明

林鄭月娥日前出席行會前見記者，並無否認會引用《緊急法》立法，而昨日政圈流傳行會曾討論是否引用《緊急法》及於數日內刊憲，引用《緊急法》訂立規例，或禁止包括8.31民陣遊行在內集會，而昨晚專業界更流傳政府或以《緊急法》禁連登及Telegram。香港互聯網供應商協會昨晚發出緊急聲明，指出鑑於互聯網複雜性，從技術層面，除非把整個香港互聯網置於大規模監控防火牆，否則不可能有效阻止任何服務。

相關新聞：60中學生代表商行動校長會：無條件信學生

建制也反對：勢掀撤資潮

協會警告，對開放互聯網施加任何不明確限制，只會導致更多限制出現，令香港開放互聯網時代終結，永久阻礙國際企業在港開展業務及投資，造成巨大社會成本。協會強烈反對政府在沒共識下選擇性阻止互聯網服務，並要求政府施加此類限制前，先諮詢社會及業界。

鍾國斌昨早出席商台節目時稱，《緊急法》只曾在1967年暴動時使用，但香港經濟環境已大為不同，很多外資外商在港投資，社會情況亦安定，只因《逃犯條例》而有改變，認為政府若使用多年來未有使用法例，難以評估外國社會的反應及影響，有可能出現撤資，亦認同主持人所言「動用《緊急法》後果可能比示威行動更嚴重」。

鍾希望政府有關《緊急法》說法只是試水溫，呼籲政府三思，指政府最重要應讓人心服口服，否則示威者可能在《緊急法》完結時再度上街衝擊，認為壓迫手段根本無助解決問題。被問到自由黨會否支持，鍾國斌稱黨內暫未討論，但認為最好不要做這些大震盪動作，「唔好咁容易用極端手法處理群眾運動」。

出席同一節目的民主黨立法會議員涂謹申指，《緊急法》等同可任意更改法律，甚至作出凍結、充公個人或企業財產等法令，形容政府若引用《緊急法》是苛刻的法律手段，市民不會心服；又形容《緊急法》是殖民地鎮壓法，認為目前不和平的示威者佔少數，香港有足夠警力應付，引用《緊急法》則會影響數以十萬計的人，不合乎比例，質疑或是為了迎合十．一國慶。他強調林鄭作為政治人物，應尋求政治方法解決，而非在法律上「捐窿捐罅」。

莫乃光：講吓都好大侵害

莫乃光昨在記者會稱，《緊急法》中「封網」做法引起業界關注，雖然單單針對封鎖連登、Telegram的可行性極低，亦反映當局完全不諳科技，但「封網」會影響業內互聯網服務供應商、數據中心、雲端服務等公司運作，而影響資訊自由流通就會影響外資，問題比直接戒嚴更為嚴重。他敦促林鄭「諗都唔好諗」，因為「講吓都好大侵害」。

相關新聞：200九華校友聯署促梁定邦爭取獨立調查

上一則
上一則
奔跑被控暴動 文員遭警拖行仍留院

下一則
下一則
錄音揭謊言：警隊同事抗拒調查

60中學生代表商行動校長會：無條件信學生
200九華校友聯署促梁定邦爭取獨立調查
官媒誣衊教協煽動罷課
陳馮富珍倡「愛國」列教師資格
三萬人追究警察性暴力
走光少女不退縮：我冇做錯
無懼白色恐怖國泰人勇抗清算
fb留言反暴力 空姐失飯碗
太古廣場追捕 督察又跌槍
歸咎反送中 港航遲出糧推無薪假
TVB炒「黑白是良知」監製
8.31死線 各界號召再罷工
麗晶千人開會 促業委會主席辭職
60白衣臨時保安惹恐慌
奔跑被控暴動 文員遭警拖行仍留院
錄音揭謊言：警隊同事抗拒調查
「回到高度自治原點」李柱銘罕有認同《環時》
美擬叫停洛杉磯至港光纜
虐犯控訴 警：我都想知真相
深水埗衝突 防暴拒社工陪少年返署
城大編委涉闖立會 警指非採訪
警買500套國產護甲
警稱背心胸前空位不放委任證
嘉道理：勿讓年輕人絕望
網民指無發聲籲罷捐 宣明會：會為港祈禱
608起底個案 私隱署交警跟進
《環時》總編抵埗：衝着港事而來
不滿港鐵封站 郭卓堅申覆核
美國會10月審議《人權法》
6小時眾籌20萬製港民主女神
歐盟：抗爭者維護一國兩制
美領館大閘遭內地漢潑墨
出席8.18集會 內地律師賬號被封殺
藍絲篤灰 三懲教主任調職
區議員辦事處四遭抹糞
政見不同 情侶打傷五街坊
社會專題：百街坊抗爭被捕天水圍政治覺醒
催淚煙入屋 街坊後悔住近警署
青年派傳單 冀將運動帶入社區
中大生撐9.2罷課

等左三個月啦

數字終於郁了
White House Petitions 回來了！可惜反對曾偉雄的聯署過了截止日期一日！令到舊聯署唔到數!

請各兄弟重新簽署以下這個聯署！香港人心不死！

去返鄉土大本營

快點懲罰我

禁撚完 下個平台見

封啦屌
驚閪你咩

唔通要大家回家

之前都test 過啦
封server 測試過
cut 電 又測試過
老解又測試過

係就宜家即封

睇吓西方國家點玩死你呢隻柒䳘

快D啦！得個講字
解放軍又無
水炮車又廢
200刀手又無影

炒得未

連登只係一個平台，而平台有好多

依加根本就同大陸無分別，似乎佢地真係想10月1前搞掂

咩呀一齊返baby kingdom 呀

高登
香討
Uwant
Babycondom
大撚把

已經預備10.1睇催淚煙花。

係就快長城都要起架嘛

佢想同雜種一齊You Jump, I Jump啫。

我就番鄉土 回家了

封左咪開過個

焦土之母we connect

夜晚十點嗌埋活動日期呀！
八三一．遮打見！
九月一，機場見！
九月二．罷工！

仲攬住d上世紀思維
落街學下點用八達通先啦

快啲啦屌你老母

快d封，我地大力支持

Plan B 係咩

開始發覺俾人掀發真相，惡行於製造警民對立，以暴製亂，就諗下策控制資訊流通，繼續打横行！

唔好得把口 快啲做
驚撚
最驚你唔撚做

一日連登仔 一世都係連登仔

你大我呀 夠薑咪封

要做就做盡啲 直接封網絡供應商啦

回家去高登搵joe joe

咁你封唔封啊即係

睇黎10 1 真死線

當呀joe係condom

封啦
封左咪 VPN 囉

一係唔比上網

屌，我哋咪上返BK

BK先係做統籌

準備移師bk

斷你電台等你收唔到資訊先

野火吹不盡

封啦封啦

封完就咩事都無
林鄭支持你

國家要面嘛

外面吹風吹到颱風都好，我就唔撚信嘅

On9
根本一開始就唔諗住解決個問題
而家想瓦解個溝通平台就唔撚理你地

無左連登，仲有香土、bb condom、uwants
封撚哂佢啊

林鄭月娥先係焦土派
連登仔反而個個得個講宇，去到行動時左膠住晒

我都覺

再唔係係示威現場放EMP干擾再血腥鎮壓嘛

呢啲一雞死一雞鳴嫁姐

中國人不嬲都解決提岀問題個個人

冇招啦
戒鹽把啦

緊急法同中共做緊既野完全一樣

返高登

我想睇坦克碌豬

我地连登仔最爱国爱党要封一定唔会封我地
可怜美国洋鬼子还用黑客攻击我们系统
我们最爱国是打不死的

各位
可能我地要係光復後再見

VPN

應該每次佢講完野
記者都問下佢代表自己立場定政府
有冇講大話

依個女人傻撚左
到時一定搞
連登仔冇懼政治打壓大遊行

LIHKG is not a place, it’s a people

禁咗咪另起爐灶

禁得幾多個
斬夠腳趾未
就快冇曬啦

鄉土u汪等我光復

lihka
lihkb
lihkc
lihkd
lihke
lihkf

hongkonglastword

呢排連登上曬枱，連班狗都拎連登做例子就知咩料la

仲有大把方法

係咪on9架

俾心機不斷post 蘋果文都唔cut 下面啲垃圾啦
阻撚住閱讀
好聲好氣同你講永無視
同林鄭一九樣
仆街！

上一則
上一則
奔跑被控暴動 文員遭警拖行仍留院

下一則
下一則
錄音揭謊言：警隊同事抗拒調查

60中學生代表商行動校長會：無條件信學生
200九華校友聯署促梁定邦爭取獨立調查
官媒誣衊教協煽動罷課
陳馮富珍倡「愛國」列教師資格
三萬人追究警察性暴力
走光少女不退縮：我冇做錯
無懼白色恐怖國泰人勇抗清算
fb留言反暴力 空姐失飯碗
太古廣場追捕 督察又跌槍
歸咎反送中 港航遲出糧推無薪假
TVB炒「黑白是良知」監製
8.31死線 各界號召再罷工
麗晶千人開會 促業委會主席辭職
60白衣臨時保安惹恐慌
奔跑被控暴動 文員遭警拖行仍留院
錄音揭謊言：警隊同事抗拒調查
「回到高度自治原點」李柱銘罕有認同《環時》
美擬叫停洛杉磯至港光纜
虐犯控訴 警：我都想知真相
深水埗衝突 防暴拒社工陪少年返署
城大編委涉闖立會 警指非採訪
警買500套國產護甲
警稱背心胸前空位不放委任證
嘉道理：勿讓年輕人絕望
網民指無發聲籲罷捐 宣明會：會為港祈禱
608起底個案 私隱署交警跟進
《環時》總編抵埗：衝着港事而來
不滿港鐵封站 郭卓堅申覆核
美國會10月審議《人權法》
6小時眾籌20萬製港民主女神
歐盟：抗爭者維護一國兩制
美領館大閘遭內地漢潑墨
出席8.18集會 內地律師賬號被封殺
藍絲篤灰 三懲教主任調職
區議員辦事處四遭抹糞
政見不同 情侶打傷五街坊
社會專題：百街坊抗爭被捕天水圍政治覺醒
催淚煙入屋 街坊後悔住近警署
青年派傳單 冀將運動帶入社區
中大生撐9.2罷課

唔係高登呀嘛
你想俾人拉咪返去
俾人出賣過咩

齊齊去撳錢 廣傳廣傳

放心
亂 up 姐
方丈份人係點大家都明架啦

快封網,最好破壞所有infrastructure,小學重建森林學校,只有資料沒有資訊多清新

蓮燈
連登
聯登

改個名借屍還魂

你封撚左我話你就我唔撚會跟十點去咆哮
我地每分每秒都會咆哮 係自己區到組隊囉咩呀

我地轉用whsapp 你又封？

回家搵牙joe了

封啦

牙joe好慘,冇地方去先找佢

講咗幾多次係因為有連登仔先會有連登
唔會因為你封咗連登就冇哂依班人

你咪封
下個登見

Twitter見

Fb 見 2chan 4chan見

我真係好撚驚 你呢？

未驚過，唔好得個講字啊

正呀！

Do it Do it! Motherfucker

攬炒到就得

見香港人wfc摺被軍就出呢樣大9你

快啲啦 得個講

樣樣野都係得個兇字
香港人睇穿你籠野啦林鄭

Joe仔是condom

最多咪開過新平台 愛回家都有教啦

到時所有人同你上街 我睇你點

你咁樣系唔會令我驚架

何必大費周章呢，直接揾隊sdu去炸咗條海底光纖佢咪得囉

去香討大戰5毛
廢撚埋中共洗腦平台

請事先用付費 VPN 小弟介紹 hotspot shield

COME ON~~~!建制派畀啲GUTS啦學何妖話齋

快啲封啦林鄭今鋪我支持你

攬炒同台獨集於一身

砍腳趾避沙蟲

戇鳩

快啦

當連登係大台, 以為打壓到就攪掂

明明就係 香港討論區 ，關連登咩事

回家了

返高登無用
佢照樣禁
唯有去外地討論區
翻牆了

就算封左一個我仲有千千萬萬個我

乜佢幻想 封平台真係有用

香港比佢搞到。。快撚啲死啦

夠薑封網絡全香港唔好用互聯網

封一開十？

我好驚.gif

封咗就會讚成佢施政？落台啦
佢真喺好天真

#五大訴求 缺一不可

封嚟冇用
只會有另一個出現

Burn yourself

封左咪去香討 uwants 3p

數字終於郁了
White House Petitions 回來了！可惜反對曾偉雄的聯署過了截止日期一日！令到舊聯署唔到數!

請各兄弟重新簽署以下這個聯署！香港人心不死！

以後用Wechat溝通

封左 又開過新名 連登2.0
TG 外國野 你有咩權封阿

條傻閪真係冇撚腦

一齊慶祝
幫國家搞大佢

無連登咪去BK囉

屌，我唔會驚你ga
7婆

呢個世界有樣嘢叫做VPN

俄羅斯咪試過囉 封到Google Amazon冧Telegram都未冧

俄國封殺 Telegram 失效，創辦人：戰鬥民族早就會翻牆啦！

定係林奠想落實《緊急法》，然後再出解放軍 / 武警（混入警隊），想將異見人士消滅。

佢想殺完人之後，然後封鎖消息，等我哋冇辦法對外通報？

真係想知政府有咩能力封到TG
btw如果封左連登 大家諗定有咩後備方案

唔封你 ddos你

就當搞掂
到時是但換第個domain name又開番

連登唔止係一個網站
只要連登仔係果個網站出現,果度就係連登

封啦，等於同國際講香港連言論自由都冇埋

佢一日攬黑警
一日都唔會完

各位, discuss 見

快撚d啊

10月1 網都唔俾上囉，大家出街傾計

joe 仔係最大贏家

以後唔比人上網吖笨

整多幾個連登2.0

其實我用開baby kingdom

到時大家點聯絡好

離撚晒地，你封到網但封唔到香港人嘅心，等死啦依個政府

高登
膠登
bk
discuss
uwants
reddit

大把選擇，驚閪咩？

“雖然單單針對封鎖連登、Telegram的可行性極低，亦反映當局完全不諳科技”

Joe仔或成最大贏家

仲有香討

咁咪用bk, 香討囉，反正呢2個先最重要

睇泥九月會好大濟，有無方法令D手足升高啲lv，升級下裝備，勇武、和理非、冷氣軍師同文宣解鎖技能樹

係封就快
睇你封得幾多

低層次恐嚇伎倆

快啦, 唔封正仆街

驚閪咩 返bk

「連登共識」 8 3 1 遊 行 宣 言

轉場囉咁簡單
睇下柒婆封得幾多個

李漢民.gif

早洩係啲咩人 一定比人篤灰

佢一定唔可以單單封連登同tg

除非你全香港鎖網

其他場好多都已經有晒審查

baby kingdom 見

到底條八婆想點
要死就快啦

又試水溫 封啦, 如果大家斷哂聯繫
就係政總見

屌佢都廢撚事

諗定個新平台
今次去爆登先

有冇教學

其實可以點封到，要所有電訊商一齊

番高登，咁方丈咪比人block

垃圾政府唔諗點解決問題既方法 走去諗點解決人地把口

用嚟呃啲唔識科技嘅藍屍
以為有「殺手鐧」阻「外國勢力」

鵝鵝捉緊好撚大嘅一盤棋

封啦𨳒你！唔封正仆街

睇黎有咩事要回家了

返fb，做返岩個big data

但係返高登真係不了

依家最支持林鄭指緊急法既係示威者

*推

可以點封？全部行cloud
一封就封晒

去babykindom

創造個造 定 創傷個創？

快點

快啲 等左好耐了

淨係識得想辦法消除異見 廢物

做乜咁大聲

咁封未呀

根本係為網絡長城鋪路

都幾能on9
政府管唔到的就去要求封左佢
係唔係傻架
面對現實啦

香港人唔知幾時要翻牆上網呢

come on baby

快啲用呀屌你老母
我過檔我地大台香討baby kingdom呀仆街

方丈的確有出賣過兄弟....

呢個先係創科take hit 囉

明明就係佢搞出黎 日撚日都喺度瀨 瀨唔到果樣就轉一樣 依家就到瀨連登TG
發神經

快啦屌，等緊睇恆指直插

[member]我地唯有返去BK啦[member]

香討見

封呀，快啦臭閪

加密失敗

封囉 所有論壇通訊app任我地玩

姐係用VPN上仲係合法？

封啊，快d封。封完變左好似蝗國咁之後就會有人俾錢買撚起你

其實真係反映到條柒婆脫節得幾咁勁
要通訊開group搞活動, 用番icq都得啦屌 仲未計有各大其他forum可以用, 真心好撚on9

學雷神三咁講，連登唔係一個地方，重點係D人

真誠對話？屌你老母 依個賤婦真係狗撚到

剝削言論自由既第一步

轉用twitter啦
到時用hashtag來傳達訊息

整個新登

連登被封後 之後去邊度暫住
高登->膠登->uwants->hkdissucs->2000fun->babykingdom

唔怪得尋日高登無端端send個新密碼畀我，原來想提我回去

月餅

測試左啦, 可以做

高登真係不了
幾年前9up有狗打俾我

係就快唔好拖

個名叫香港共產黨員討論區,或者習近平後援會,佢夠膽就封啦

係你林鄭紅毛泥封西先啦

開個U汪鄉土有幾難，再唔係成班去政府fb傾都仲得

連登Never Die

條柒婆真係唔識架喎

講交通
地鐵 - 本身都成日壞
巴士 - 本身都成日塞
就算壞左要我地返工, 都一樣返到

講上網
香港貴為全世界網絡覆蓋率, 手機覆蓋率最高, 上網速度最快O既地方, cut 囉

講界鹽
界囉, 冇晒夜生活, 得罪黑幫, 後果自負

講限制提款
香港貴為金錢自由出入O既地方, 限囉

真係用個閪黎諗野既, 你打鳩爛個容器, 入面既野就好自然散到四圍都係, 到時遍地開(連)花, 睇你仲點打

discuz = 中國北京製

驚了驚了

連登 is not a place, It’s a people

去BK connect 地方媽媽

月餅準備車手準備

快撚d啦

連仔可以改ip 去過第二度host

封晒所有平台 都封唔住我地既心
五大訴求 缺一不可

我又冇乜所謂
最多用call機
再唔係就做占
林病真係on99

封啦𨳒又9up
好撚驚呀

上郊登

重創
好似係有兩個讀法

奶！支持一齊死！

其實可唔可以複製個連登去第D網址????

連登是香港人的驕傲

牙Joe 回家了

封連登有助光復其他論壇

埃及停 fb 下場係點

有樣野叫VPN

佢都on99... BK WeChat 先係總壇呀

斷埋TVB, thanks.

張相個口好恐怖

SOORY 借位POST
依家要做既就係大大力聲討黑警 張佢地既惡行推上國際 由1997後 香港黑警不法行為 ...........612 後.... 總之要數臭佢 間接連曾偉雄維也納個位都無得做 要快 如果唔係 係一陣封互聯網就麻煩

上返高登？
定開新爐？

係就快啦, 唔好得個講字, 做啦仆街!

佢係咪信咗葉劉，以為連登同TG係啲好高科技嘢，只要封咗就唔會有代替品

5g發展條毛，中移動

連登is not a place
It is a people

班people無place比佢地聚集，發聲，咪等於無用。

Push

反正都要翻牆
不如上返連登
連登server好似喺外國

唔洗試水溫啦
快啲用緊急法 唔洗返工直程失業

快d

真 ‧ 焦土之母

Burn with us

吓 佢諗住用咩方法封

快點封我網

又誣捏連登
明明就係香討同bb kingdom 搞出黎

仲話考第一
弱智都做到特首

快啲封啦屌

唔好比人上網囉

最多咪回高登
屌你老母
限制到網上咁多平台咩

同强國無分別

佢行噤快, 環時都跟唔切

屌 唔係以為用禁同封嚟滅聲有用呀嘛喺香港

封至講, 唔好係度吹幾日 吹完又無影

“ Asgard is not a place . Never was . Asgard is where our people stand . “ - Odin Borson

理性講ISP責任係唔成立
因為你仲可以上到網
只不過某啲網上唔到
就好似大陸上唔到fb, Whatsapp咁
但都夠引起巨大金融震盪
股樓齊跌，終極攬炒
中共債務爆煲、國際制裁
中共底下人民食草

借一借位 唔好意思

比人督灰既同我入晒黎

上蓮登囉

廢老邏輯 講唔過就靠打靠抹黑

到底兵重要 定係平民重要

自由之都

勇武手足等住番屋企訓覺架

期待佢起香港版網絡長城

從技術層面，除非把整個香港互聯網置於大規模監控防火牆
林奠諗住玉石俱焚

申請定bk先

快手引用啦，誰怕誰

冇連登， 咪G登， 你封一個，起足一百個！

地鐵閘都未識用就唔好搞高科技啦嬸嬸
雙孽連TG Airdrop都當係軍用科技
行會俾建議一定以為自己好醒

佢已經重創左啦

推

you burn with us

一封= 大陸化=取消香港關係法=通過香港人權法

急不及待想睇中資、支聯辦攬炒

屌你老母呀，林早洩

好撚驚呀

佢應該諗多左

封建時代降臨

喂係就快
唔好等下個禮拜

認真問down 定vpn有無用

入黎睇睇我既情況 希望各位巴打絲打幫幫我 或姐幫手祈禱 萬分感激

係封就快屌你老味
on99咁乜撚野都唔識得過吹字
仲學人搞創科，仆街啦柒婆

一早ban尻左自己未重創港譽囉

封完咪轉台

緊急狀態當然係撳美金回家保平安唔好出街消費

831人數決定一切 勝負所在 所以咁多位香港人頂埋今次 一齊出嚟

封啦嘛
仲唔封？
封啦喂

好快我哋就會同中蟈北韓齊名

封一開十

點封得哂
連yahoo google都有討論區啦
雖然唔係for 政治
再唔係用online game公會chatroom
佢禁條毛咩

封完一個又一個， 直接斷所有資訊先有用

條癲婆癲夠未

回家玩膠幤

好彩未發現BG先係大台

嘩好撚驚呀。gif

咁返香討
好耐冇入過

我諗連仔自己起壇嗰陣都無諗過自己個壇會世界知名，仲有可能改變香港歷史

連登tg點夠
封埋網先有用

網絡封鎖

大家裝左vpn未

重要心理建設，麻煩入一入
[返回現實] 其實比人揸住春袋既係大家

封啦屌最怕你唔封

呢排啲外國商會冇乜聲氣？

警察親戚叫升中一既仔話自己爸爸係消防員 ...一人一相支持香港消防子女

為達目的不擇手段

林奠幫手connect埋商家佬就大業已成

點封TG

支持新連登

攬炒

封連登都算，望到封tg真係笑咗

俄羅斯都搞唔掂，你唔變支那式嘅內聯網點封到

舊登會賣仔
你諗下好啦

紅地氈都唔返

去都去膠登啦
不過連仔一定會出手幫拖

來吧

|五大訴求 缺一不可|
|寧作飛灰 不作浮塵|
|因果由國 容港治己|
|光復香港 時代革命|

有無人話俾林鄭知連登個由來 封到個壇封唔到思想

——————————————————

毋忘所有義士之付出、612、721、805、811、824、825
打狗！救人！
無分和勇 團結抗暴
五大訴求 缺一不可
光復香港 時代革命

連登只係一個平台，連登仔本身就係一班敢作敢為敢出聲既人，你封到連登仔再講

真係封嘅話我地可以湧晒去reddit俾外國知我地連論壇都俾人封

成撚日出爾反爾

林奠示範比人知，咩叫真正攬炒
你哋以為出嚟遊行就係？

已經玩死咗海底光纖

緊急！！快！全民文宣！ 831遮打見 91 揸春袋 92+93 大三罷

831 遮打見
91 揸春袋
92+93 大三罷

林鄭係舊登係咪有股份？

We are Hongkongers

3男2女

你咁樣我會好驚架喎

膠登執左未
一係去4chan,係4chan可以傾得好直接好激

封啦, 一齊翻BK
攬炒GOGOGO

八達通都可以唔識用
學人搞科技 笑撚死人咩

829放映 830重光 831 民陣 901和你塞 90203 大三罷！

萬眾期待股樓齊冧

對於IT佬黎講, 將現有技術同資料, 再砌一個新連登, 或新新連登出黎談何容易
一係學大陸牆哂所有外國網囉
到時外資用腳投票, 一齊攬炒

封完2日後再開

各位巴打，我唔可以冇左連登架

呀祖表示係時候回家了
用discord 當討論區

屌 個DB仲係到 要起過個新壇有幾難
換粒IP 轉DNS 攪掂

緊急法根本唔符合基本法

換過Domain name /IP 就得
睇佢封得幾快

LIHKG is not a place, it’s a people.

普京都封唔到TG
林鄭覺得自己?
7到無眼睇

毀滅香港：

英國用150 年建立香港， 成就香港

大陸加777只需用兩個月就把香港徹底破壞！

勁過核彈！

阿拉伯之春穆巴拉克就係封L咗網絡，
結果個個出街，唔返屋企，最後兩日倒台

變撚左大陸

push

連登只係一個網址

Tg只係一個通訊軟件

但革命係一種精神

暗黑兵法

好撚驚呀屌

香討同babycondom準備寸草不生

今鋪真係回家了

封啦封啦

大陸唔係封到？

你老味
辛辛苦苦申請個acc, P牌都未甩,
你依家同我封咗佢!?

831民陣大遊行
901和你塞
902, 903罷罷罷

林鄭推左一萬億人工島
換邊個都會反 唔換林鄭係大陸想佢跳之前強硬過左1萬億
到時可能搞到變1萬五千億 死既咪又係香港人

我哋返返去香討同babycondom先

到時真係香討baby kingdom變大台

比啲掌聲自己

封唔晒，block一個去另外一個，除非學支那果套到時

高登愛回家囉

係出緊急法就快啦
等撚到炆
支共港共除左識口交命識乜撚野

個平台係死既，用戶至係生既，無連登自然有X登
除非封哂成個互聯網

靠嚇，共產黨驚緊急法多過我哋，全世界冇地方比香港俾共產黨權貴洗埋收埋啲黑錢更安全，大家要睇清楚呢點

封完咪買另一個server
只要有心 邊到都係連登 人人都係連登仔女

真係實施左
到時就唔撚做野陪你玩

其實眼現階段即刻終止某啲網站嘅連線唔係容易，但係政府可以要求流動網絡供應商暫停流動上網服務，固網維持正常，而手提電話只能用作語言通話

目的係中斷人群瞬間組織性行動

搞囉 到時搞個連登deep web版 睇你點柒封

重創唔係REBUILD個重創

斷2.5 3 4G流動上網
降低群眾即時動員組織能力

連尼住開定多個backup 咪得😂😂

連登2.0 早已準 link係下面

以下信息需要登入才觀看
- - - - - - - - - - - - - - - -

回你老母，高登次鳩次都賣人俾狗

依家乜野唔符合佢都會做

連仔：我已經準備第二個平台

真係想攬炒咁款

封咗咪返屋企嗌去隔離屋做現實Forum囉

快撚d

大陸內聯網
佢係自己封自己啊

PSN傾咪得囉 sony

快啦 佢即做 我即刻係twitter狂推

林鄭睇個樣真係癲撚左

【升級罷工全民自決】
聽日中午截止 Final call!!!